[口罩小姐] 寶欣一排埋其他女到，即刻勁柒

矮人其他人一節， 仲要腳短

零波30歲老女人米露迪憑咩

黑妹世一

我覺得佢幾cute 又黃

其實有三個同佢差唔多高
係佢著左對柒鞋

明顯對腳短過晒全部人

選美定鬥黃？

佢有參加 唔怪得呢排fb ig咁小更新

矮妹都有市場囉

我愛寶欣

寶欣第一

好想同阿姨扑野

米露迪

178 點解會入8強？

寶欣細細粒屬於掛鼓系

寶欣先係最正 好可愛

連登咁多寶欣fans

咁撚細張圖我睇條撚呀

前空姐係靚女

全部都想屌

鍾意d長腳高妹

淨係想吊寶欣

有咩問題

佢成日放上枱年代已經睇佢 佢幾cute